學支那咁，香港主席曾俊華，香港總理林鄭月娥

新加坡都有總統同總理

要修改基本法

仲要有過香港資政張小明負責做太上皇

政治局常委？

要開位大把民建聯手足排隊做